( 無圖 )點解d OL無leg day都可以粗小腿？

小腿舊肌肉仲突出過玩開gym d男人
究竟點練？

靜脈曲張

高踭鞋leg day 大法

會唔會係天生？ 因為我以前無做gym 淨係打波 小腿都係比隊友粗好多

識奶一定係奶腳瓜long

脂肪

著高踭鞋太多

OL stand for obese legs

呀諾小腿渣都係屋企日日著高跟鞋 你話點解啦！